(多字)余德丞重傷點解兒登仔個個慶祝？

麻

慶祝麻友做雞

分化成功

Mayuyu

麻友係雞

卡勞幾時開個迷麻會聚

一齊互打

Ggggggg